Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2021年11月 至 年12月)
Slug: new-developers-2021-12
Date: 2022-01-13 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published

下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

* Douglas Andrew Torrance (dtorrance)
* Mark Lee Garrett (lee)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

* Lukas Matthias Märdian
* Paulo Roberto Alves de Oliveira
* Sergio Almeida Cipriano Junior
* Julien Lamy
* Kristian Nielsen
* Jeremy Paul Arnold Sowden
* Jussi Tapio Pakkanen
* Marius Gripsgard
* Martin Budaj
* Peymaneh
* Tommi Petteri Höynälänmaa

祝贺他们！
